有冇邊間米芝連級嘅黃店西餐介紹？

類似酒店扒房嗰種服務環境
當然野食都要好食

係咪喱個級數冇可能有黃店

澳牛

米芝連星級

半島入面果啲算唔算

半島當日都有人話唔係真黃
況且佢上面嗰間好似未係米芝連
見啲人都係話景靚，但難食

真黃嘅大型酒店應該得逸東
利申成日食下面個food court
但上面好似冇野食

食美資扒房咪得
e.g. Ruth's Chris

gaddi's 一星

Involtini Italian Cuisine
個老闆以前喺米芝蓮三星意粉餐廳工作過
入面有連儂牆

食過 高質

今年間法廳咪1星囉

逸東軒中菜之前都有星，好食

我係會員

元朗Jaselab Cookery

睇圖都唔差, 見人都講到幾黃
雖遠必誅!

推介
我開過po
btw 想試佢5大餸求 set $721/per